有乜對白啱 727 同犬講?

記住:
人多玩乜都得
人少就小心暗角

市民遊行係唔需要出示身份證嘅
如果你需要睇身份證嘅話, 我可以代你比佢